﻿001	ここがスロウスシュタイン…！<br>すごい！　鉄の塊がいっぱいだ！	VO_almira.almira_sys_0044
002	周りの建物もみんなが着てる服も<br>サガとは全然違う！<br>どこ見ても知らないものだらけだ！
003	痛え！
004	あ、ごめんなさい！	VO_almira.almira_sys_0036
005	あ？　ごめんで済んだら<br>治安警備隊はいらねぇんだよ！
006	あー、痛え痛え！<br>こりゃあ、骨が折れちまったなあ！ <br>治療費に慰謝料、もらわないとなあ！
007	えええ～！
008	ねぇ、キミ。ちょっといいかな	VO_kaya.kaya_sys_0002
009	あ？　なんだよ
010	あれ？　今私が触ったところ、<br>あの子がぶつかった場所のはずだけど<br>キミ、全然痛そうじゃないね	VO_kaya.kaya_sys_0005
016	ぐっ…
011	旅行者相手に当たり屋なんて<br>あまり褒められたことじゃないよ	VO_kaya.kaya_sys_0022
012	なっ…なんだてめえは！
013	こんなことするの、らしくないけど…
014	治安警備隊が来るまで<br>お姉さんがお話聞いてあげようか	VO_kaya.kaya_sys_0001
015	…！
